男高中追低form女

個女仔我鐘意左一排，間唔中夜晩會約埋一齊散步傾心事。有一次佢帶左我行到去碼頭，跟住我哋坐低傾左好耐心事，之後行返出去個海灘，嗰度有啲高石壆，佢叫我拖佢落去，就係咁拖左佢一下手。佢嗰班有啲人唔鍾意我，但係佢成日同我講唔緊要。佢成日話想拍拖，各位覺得小弟有冇機？

死開啦00後

你ive狗嚟咋 訓醒未

呃細路女，極醜惡

你死左去啦 比哂SIGNAL 都唔識去馬

你最好趁我未識佢前去馬
因為佢識我之後一定鍾意我

名尼架姐😂

佢摺到與世隔絕，我驚佢係唔小心比錯signal，仲要係低form...

吠兩聲聽下

怕乜鳩 唔做就後悔 做左佢拒絕咪認柒左

反正依段野都係玩玩下無得長

成日見到d on9仔溝唔同同級就溝低form

與未成年少女.....